#Теоретический вопрос

Обьясните своими словами, как вы понимаете, как работает прототипное наследование в Javascript

## ответ

Прототипное наследование и его смысл в том - что один обект можно сделать прототипом другого.
Если свойста нету в обекте оно берется  из прототипа. 